唔通真係要A0 grad ?

利申: 女，樣一般，高瘦平
Year4喇已經，大學四年裡面有兩次差唔多拍得成拖，但最後都係因為唔夠主動etc原因而不了了之，e家肺炎冇得返學，睇嚟真係要A0 grad。
呢排同返一個friend吹水，一直都覺得佢幾好仔，但係之前冇乜心動既感覺所以冇進展，呢排傾返偈覺得幾夾，但係佢係overseas讀書，佢又諗住畢業之後係果邊做野，究竟繼唔繼續flirt好。

喺度留個tg 啦, 大把仔任你揀

大把40歲單身中女，有乜咁大驚小怪

想係日常生活中識踏實啲嘛

咪A0 grad 囉 無問題架

點解無人flirt我

我a8 grad一樣空虛

A0grad又點？

唔洗太在意人哋諗咩

上網識一樣可以好踏實

係因為A定因為8

聽人講職場識感覺會複雜好多? 讀書時期識好似淨係諗鍾唔鍾意 但出黎社會做野後又要諗錢 諗份工嘅社會地位 諗埋對方家庭 諗... (唔知仲要諗咩野)

讀書時期一齊最多都係諗讀書嘢，冇咁多嘢煩咪開心啲囉

職場同學校識嘅人咪大樣有好有壞，都係睇人嫁啫

男人識女朋友喺邊都係睇鍾唔意，好少諗咁多嘢，諗咁多嘢嗰個係你啫

不過a0係會多嘢諗啲

8🚬

[Tg] 放低TG就會有人搵? (86)

點解? 灰心左?

分手分到攰 唔想再俾人玩

Grad完 A1

開始得太倉促? 我遲遲都唔開始搞到錯過左2次

係因為A定因為1

1 初戀呀
慶祝入大學 同 畢業既都係佢

RIP even係普通朋友都好sad